點解香港馬難賭過日本果d咁多

今日去阪神競馬
買三場Q全中(仲要唔識日文淨用大熱門賭)

平時係香港
2x倍Q叫正常
同埋有好多爆冷
日本全日得二場過十倍W
其他全部一番人氣
好straightforward
我見其他去日本既巴打都話大熱門多

有冇人知點解

日本搞手只求打個和

日本冇潘頓

日本無莫雷拉

日本冇祈普敦

香港冇岩田康誠

香港獲獲慢步速 騎師又拉馬 馬會又成日壓地搞亂檔

造馬

日本冇造馬

日本唔係用評分制編班
所以好容易出現超班馬

日本無田泰安

咁用100000 yen買兩場1.6倍獨嬴過關回報率幾高下

做磅

咁低賠率都唔想買

香港馬爆冷機率最高
唔知邊度睇過

香港係好難買
下下都要用4隻中冷門互串位置Q